其實無間道以今時今日既評分標準仲算唔算top?

可能依家科技發達
電影愈黎愈高質
睇返依家睇返無間道覺得其實一般般同多bug

1.點解黃秋生咁高級既職員 都可以無槍喺身？
真係唔驚出街俾古惑仔尋仇？

2.最後黃秋生都叫梁朝偉唔好再做落去 驚危險
但最後又唔同梁一齊搭吊車走
都話唔做 就算俾人睇到曝左光都無事啦

3.陳慧琳又會無啦啦愛上梁朝偉

4.劉德華初初要跟大佬
即係無咩學歷 好可能中五畢業都無
但又可以做到咁高級既位
正常起碼中7畢業先考到幫辦以上

雖然外國版節奏慢少少
但我覺得劇情合理過港版好多
人物塑造都好好多